招巴打一齊玩下webgame

無記錯呢隻game好似係一位巴打整既 呢加有D掛住呢隻game 有無人無野做 入黎玩下

好多人

should u tell what this game is about

hide and seek, 紅色捉黑色 玩玩下就識

係RM1 wasd上下左右 space用技 抓到人好似可以用技

黑色要搵灰色block痴住就過關

原來仲有其他mode